Иванчо много обича тъмен шоколад и яде само такъв, съдържащ 70 или повече процента какао. Всяка седмица и майка му и баща му купуват по един шоколад, но те винаги са с различен процент какао в зависимост какво е имало в магазина. Помогнете на Иванчо да преценява кои шоколади да изяжда като напишете програма, която на входа приема две числа - процентите какао във всеки от шоколадите и извежда за всеки от тях 1, ако какаото е 70 или повече процента и 0, ако не е.

## Вход
На входа се въвеждат две числа, разделени с интервал - процента какао в шоколада от майката и процента какао в шоколада от бащата на Иванчо.

## Изход
Две числа (0 или 1) разделени с интервал - първото е за шоколада от майката (1, ако е със 70 или повече процента какао и 0, ако не е), второто е за шоколада на бащата (1, ако е със 70 или повече процента какао и 0, ако не е).  

## Ограничения
* ``0`` <= ``процент какао`` <= ``100``

## Пример

### Вход:
```
80 42
```
### Изход: 
```
1 0
```